有無Youtube達人將屈手片擺上Youtube

然後寫個英文標題再廣傳比全地球人知香港警察嘅暴行？！